德國畢業，搵工好迷茫

正經Post，畢業搵工中，唔知大家有無德國且日本人工的資料。垃圾德國master IT狗，去德國定日本搵工好？

識德文？

以我所知, 德國法例對僱員好好, 我個德國朋友個個星期都係做40個鐘咁上下...
返7 or 8 , 放5 , 見佢有兩個仔, 日日放左工就同小朋友玩好開心.

德文唔多識

我無仔女 又無女友，

日本德國好難㨂

德國

on9係日本打工仲慘過香港 你仲要唔係日本人

吓德國畢業但德文唔多識？一年master呀？

日yen兌返得萬8蚊港紙不如返香港做好過
日本公司仲要ot到痴線

如果德國朝8晚5係真既
咁狗沖啦

我同佢講完香港樓價個朋友仲話 " Hong Kong is Hell"
佢個老闆係比佢一個人做晒成單project. 由設計到試行都係比佢做
佢做風力發電果D風車葉, 特登去機場拎支70-80m 既風車葉用TESTING整斷佢睇下強度夠唔夠,
反觀亞洲區我地呢D所謂專業人士, 有份做, 冇份睇, 比人當狗咁洗真係好妒忌.

仲話唔洗OT, 一係咪CLAIM佢OT錢, 唔OT冇得迫, 因為法例保障左員工.

仲有仲有, 買樓佢話70萬已經有2層House (2500ft 左右) , 50萬就有空地 (睇地區)

意見好一面倒

有留意時事都知日本打工仔好撚慘
一面倒都正常啦

有能力都唔會番香港真係